搶廁紙風潮去到台灣

做乜鳩

雖然台灣偶爾都會有人搶廁紙

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區